\begin{enumerate}
\item El abogado que el juez de
\item El reportero que el profesor de
\item El camarero que el cliente del
\item La balada que el cantante de
\item El manuscrito que el escritor de
\item La pluma que el ortodoncista del
\item Carl admitió a Larissa que
\item Cada 20 minutos, en España, un
\item Hace mucho tiempo
\item Si alguna vez consigo otro
\item Si no lo haces
\item Juegos al aire libre y picnics
\item Ella golpeó los dedos contra la mesa como ella
\item Los aviadores se reunieron en la biblioteca para
\item El coro hizo mucho ruido en la parte trasera del autobús después de
\item Los caballos corrieron por la colina hasta el granero antes de
\item El leñador sudó bajo el
\item El anciano llamó a su hermana menor a
\item El jugador de bolos que el
\item El asistente legal que el
\item El veterinario que el
\item El jinete que
\item El guardabosques que
\item El votante que
\end{enumerate}
